/* 
  Localizable.strings
  Markplan

  Created by Yale on 2016/10/16.
  Copyright © 2016年 Ken. All rights reserved.
*/


/*新增进度页面*/
"Have completed: " = "已記錄總量：";

"times" = "次";

"Confirm" = "確定";

"Cancel" = "取消";

"Delete" = "刪除";

"The operation is not reversible." = "無法撤銷刪除操作";

/*提交错误*/
"Submit Failed" = "提交錯誤";

/*修改错误*/
"Eidt Failed" = "修改錯誤";

/*提交失败*/
"Failed" = "提交失敗";

/*无法修改*/
"EditFailed" = "無法修改";

"Project must have a name." = "項目名稱不能爲空";

"Project with the name already exists." = "項目名稱不能重複";

"Start and end time are not set correctly." = "開始和結束時間設置不正確";

"Project must have start and end time." = "時間不能爲空";

"Progress Units cannot be empty." = "進度單位不能爲空";

"Progress Totals cannot be empty or 0." = "進度總量不能爲空或0";

"Progress Totals must be greater than you've completed." = "進度總量不能小於已完成量";

"Progress exists" = "項目已添加進度";

/*选择标签*/
"Select Tags" = "選擇標籤";

/*引导页*/
"Continue" = "開始體驗";

//"min" = " 分";
//
//"hr" = " 小時";

" d" = " 天";

/*每日提醒通知*/
"It's time to record your progress..." = "是时候添加今天完成的進度了...";

/*每日提醒通知操作*/
"Open Markplan" = "打開應用";

/*分享应用*/
"I'm using Markplan, a simple & efficient app which helps to manage personal projects. Join Markplan: " = "我正在使用馬克計劃，一款簡潔好用的個人項目進度管理應用。快來下載試試：";

/*反馈邮件主题*/
"Feedback of Markplan" = "馬克計劃 - 意見反饋";

"Email Not Set" = "無法發送郵件";

"You have not set up your Email yet. Please try again after it done." = "您的設備尚未設置郵箱，請在“郵件”應用中設置後再嘗試發送。";

"OK" = "好的";

/*通知权限*/
"Enabled" = "已開啓";

/*通知权限*/
"Off" = "已停用";

"Missing Alipay" = "未安裝支付寶";

"We appreicate your generation, but for now we only support Alipay." = "感謝您的讚賞！\n但目前我們僅支持支付寶打赏。";

"Add Now" = "去添加";

/*进度详情页条目下备注*/
"Notes: " = "備註：";

"is due today." = "項目今天到期";

"Overdue by " = "項目已超出 ";

"Starts in " = "距項目開始還有 ";

"Due in " = "項目剩餘 ";

"%d %@/d need to be done" = "餘下每天需完成 %d %@";

"Need to mark in %@ %d times" = "剩餘 %@需打卡 %d 次";

"Show Scheduled" = "顯示未開始";

"Completed" = "已完成";

"Settings" = "設置";

"Tags" = "標籤";

/*项目列表底端计数*/
"projects" = "個項目";

"Untagged" = "無標籤";

/*首页导航栏标题*/
"All" = "全部項目";

///*首页导航栏标题*/
//"Completed" = "已完成项目";

"Life" = "生活";

"Workout" = "鍛鍊";

"Study" = "學習";

"Check completed projects" = "查看已完成項目";

"Create a new project" = "創建新項目";

"◎ Click to check details\n◉ LongPress to glance process tips" = "◎ 點擊查看詳情\n◉ 長按查看進度提示";

"Record progress" = "添加進度";

"Mark completed" = "標記完成";

"You have been using Markplan for a while. How do you feel?" = "你已经使用馬克計劃一段時間了，感覺怎樣？";

"Rate Markplan" = "賞個好評";

"Send Feedback" = "我要吐槽";

"Remind Me Later" = "再用用看";

"Deleted" = "删除成功";

"record progress" = "記錄進度";

"mark" = "打卡";

"mark completed" = "標記完成";

"Not Started" = "項目未開始";

"Change start time to %@." = "修改項目開始時間以%@";

"New Project" = "新增項目";

"In Progress" = "進行中";

/*创建成功*/
"Done" = "創建成功";

/*编辑成功*/
"Done!" = "編輯成功";

"New Tag" = "新標籤";

"Manage Tags" = "管理標籤";

"Edit Tags" = "編輯標籤";

"Create" = "創建";

"Too Many Tags" = "提交錯誤";

"The number of Tags should less than 3." = "所選標籤不能超過3個";

"E.g. Coding, Reading..." = "例如：編程、健身";

"Create Failed" = "創建失敗";

"Tag already exists." = "該標籤已存在";

"Tag cannot be empty or have >8 characters" = "標籤不能爲空且不能超過8個字符";

"LongPress to edit" = "長按進入編輯模式";

"Monthly View" = "按月查看";

"Daily View" = "按日查看";

// 统计页面

"Overdue by" = "超出期限";

"Starts in" = "距離開始";

"Due in" = "距離截止";

"Planned Daily Work" = "餘下每天需完成";

"Planned Daily Mark" = "餘下每天需打卡";

"Due on " = "截止:";

"  Not Started" = " 項目還未開始";

"History" = "添加記錄";

"Edit Project" = "修改項目";

"Click to check all projects with tag %@" = "點擊查看包含%@標籤的項目";

"Show All" = "顯示全部";

"Tutorial" = "使用幫助";

"About" = "關於";

//图片

"SharePicEn" = "SharePic";

"noRecords" = "noRecordsCn";

"noMarks" = "noMarksCn";

"bike" = "bikeCn";

"book" = "bookCn";

"guide%dIP4" = "guide%dIP4cn";

"guide%d" = "guide%dcn";

"guide%diPad" = "guide%diPad";
